#### Тест-кейс №23.1   Просмотр списка из наиболее популярных 5 постов развлекательного контента преподавателей неавторизованным пользователем
###### Предусловие: -
1. Зайти на главную страницу сайта.
###### Ожидаемый результат: отображается список из наиболее популярных 5 постов развлекательного контента преподавателей с отображением заголовка постов и ФИО преподавателей, к которым были созданы эти посты

#### Тест-кейс №23.2   Просмотр списка из наиболее популярных 5 постов развлекательного контента преподавателей авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация
1. Зайти на главную страницу сайта.
###### Ожидаемый результат: отображается список из наиболее популярных 5 постов развлекательного контента преподавателей с отображением заголовка постов и ФИО преподавателей, к которым были созданы эти посты
